'Heerlijk,' zei ze.
Ik ben er nu aan gewend geraakt, maar je weet dat je me pijn hebt gedaan en me de eerste keer dat je deed zo pijnlijk hebt gemaakt Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
Hierna verlieten zij de kamer en ik kwam weg zonder te zijn ontdekt Maar ik ontdekte waarvoor onze twee dingen waren gemaakt, we zullen het doen doen zoals ze deden, dus ga op de bank liggen terwijl ik aan het einde kniel, en begin zoals ik het de andere ochtend heb gekust. "
"Oh, Charlie, als het allemaal zo is, zal ik er zo blij mee zijn."
Onderaan hurkte ze en trok haar chemise op.
Mijn hand dwaalde helemaal over haar heen charmante buik en mount.
Daarna knielt u neer en legt u haar benen neer mijn schouders, en mijn handen onder haar dijen en billen, ik paste mijn tong ineens naar haar kleine clitoris, die ik al stijf vond, en toont zijn hoofd aan het bovenste deel van haar spleet met pink.
De actie van mijn beweeglijke tong produceerde een onmiddellijk effect - haar lendenen en dijen duwde haar billen omhoog om haar kleine pruilkut tegen mijn gezicht te drukken.
Mechanisch legde ze haar hand op mijn hoofd en mompelde termen van endearment- "Oh, schat Charlie, wat ben je heerlijk!
Oh ga door!
